
Bahh Tee
Музыка от души, от чистого сердца
Мы мечты наши без слез похоронили
В братскую могилу
А еще вчера в грудь себя лупили
Не забуду, не отдам, позабыл, отпустила
Не сотру я пыли с фотографий или
Не поздороваюсь на улице — чужие не интересуются
Ангел мой, где твои крылья?
Виноват лишь один я
До меня была ты другая
Это я видать такт влияю
Снова те же грабли, под глазами капли
Слова-скальпель
Язык не дрогнет как рука палача
Руби с плеча
Полюбив мы словами бросаемся
Только нужно помнить что
Все кончается, не принимайте слишком близко
Расставаясь, страдая, тянется каждый новый день как год
Все забудется, но не читайте переписки
Столько слов пустых сказано
Дети не рожденные уже названы
Видимо, где-то внутри «садо-мазо» мы
Ведь так любим боль причинять и чувствовать
Устроим смс-прощание
Держи порцию соплей, я угощаю
Чтобы было что потом читать, плача тихо
Наш Эдем на деле — желтый дом, мы — психи
Уходишь-уходи, я тебе открыл
Нараспашку мир свой, стоишь в дверях
Ты либо заходи, либо-либо выходи
Там снаружи холодно, я мерзну там
Продувает и сквозит
Промолчу, но ты спроси
Давай закончим этот цирк
Несовместимы, ты — лев,я — весы
Полюбив мы словами бросаемся
Только нужно помнить что
Все кончается, не принимайте слишком близко
Расставаясь, страдая, тянется каждый новый день как год
Все забудется, но не читайте переписки
Полюбив мы словами бросаемся
Только нужно помнить что
Все кончается, не принимайте слишком близко
Расставаясь, страдая, тянется каждый новый день как год
Все забудется, но не читайте переписки
